樓上樓下 點解黃店待遇可以咁撚唔同

前幾日book 咗 去到見佢個場冇乜人
原本以為同樓上一樣係伏嘢
點知原來幾抵食
（冇影到 圖源openrice)
我同fd試咗個流水蝦串燒放題 2個鐘

好撚好食
隻隻蝦都爆膏
串燒嚟得好快
有焦香 惹味
過咗時間唔會趕你走
真係好少有咁高質嘅串燒放題

原本冇諗住開post講
所以連唯一一張相都係我IG典藏cap翻出嚟 （勿相認）
但見到間咁撚正嘅黃店星期五黃金時段都拍烏蠅
反而樓上嗰間瀛豐難食到狗也不(之前食到我腸胃炎）但晚晚都爆場
好撚唔甘心
明明大家都係黃店
點解個待遇差咁遠

BTW
俾大家睇吓瀛豐啲刺身有幾新鮮

黑黑霉霉 蝦殼起晒斑點

唔該大家
好食是良知呀！

間串燒ok呀不過千萬唔好叫燒賣同腸 佢會出一大盤塞飽你就算你寫4粒佢都上十幾粒

不串不散
立即在OpenRice網上訂座
網址:
地址: 銅鑼灣駱克道491-499號京都廣場9樓
電話: 67608656

純粹係唔甘心 點解樓上樓下可以有咁大分別

樓下新開嗰間瀛豐中菜廳更加唔掂…不論價錢，味道同服務都唔合格
黃店都係咁話

真係唔知佢仲有間中菜廳樓上日式放題服務除咗有個金毛mk態度勁衰之外其他都ok 不過啲嘢食真係好撚唔新鮮 仲要收費勁貴

我係咪好快會俾瀛豐打手出征

你食開屎定打手？
難食過屎都可以吹奏

邊樣野難食過屎打手會唔會咁樣樹敵

推

瀛豐優點係開得夠夜
銅鑼灣過左夜晚12點跟本無野好食，而且仲要係黃店，瀛豐算係唯一選擇

大力地推

單推

同我經歷完全唔同ching食過定看圖作文

你睇清楚個username 我8月已經話佢難食
係我食過最差既餐廳

唔好意思我真係覺得佢OK同埋冇經歷過上面嘅嘢

仲有 我fd食完佢d蠔肚痛

最唔明係點解佢會任何時段都座無虛席

好彩我唔夠錢upgrade 不過總括而言點都好過樓上嗰間

屌幾時有間咁撚正嘅黃店我唔知㗎！

小心俾人懷疑係打手

屌你嚟緊禁晚市堂食先嚟講

唔可以有改善㗎咩？
難食就要成世難食
龍門而家都好食咗啦

而家就解釋你聽點解啪烏蠅
可能之前好難食 服務又差
而家或者改善咗
但奶過屎嘅客 都無信心再去

呢間野食過
食到一肚氣
難食到爆

淨係睇佢話自己流水蝦
連條水糟都冇就知咩料
唔好話水糟啊 水箱都冇啊
流乜野水 廁所水？
你吹奏佢流水蝦
連呢樣最基本既野都唔提下

d海鮮全部冇味
但食落又唔係霉
極度懷疑特登係街市入d死左既平貨

認真
我都食開黃店
但呢間真係衰到會整臭「黃店」呢個朵

同樣流水蝦
去大欖燒烤樂園食好過
食過幾次都覺得唔錯
至少佢真係有條水糟比你夾d生猛新鮮蝦
仲有大大個連儂牆

完全同意 衛生差 勁撚多蟲係食物上面飛黎飛去
我果次係無冷氣 已經夠大煙重要幾枱人迫埋同一間房 叫咗幾次開冷氣都開唔撚到 焗到cls
呢間野到今日都未執重有人吹奏真係好野

11月尾食左瀛豐
帶子夾海膽 暖既...
啲象拔蚌臭既 即時吐返出黎...
衰撚過兆萬個啲...
當自己唔好彩
支持一次算了

唔知佢係咪真係改善左
月頭同fd第一次食 入去冇乜人 得幾枱客
心諗仆街 又伏撚左
但又幾好食 唔差喎
不過串燒好少伏就真嘅 始終有粉調味
食左好多韮菜 雞翼 芝士丸 牛舌 茄子啊～
嗌左個炸嘅脆皮香蕉 心諗呢個應該伏
但又ok喎 雖然入面冇香蕉 但煙煙韌韌咁 食得落肚
至少食完冇肚屙先 不過食完喉嚨痛

食過樓上灜豐 比人告誡過呢間好難食
但個fd想食就頂硬上啦
屌 屙撚左我三日
蝦霉都算 海膽臭嘅
入面得熟食食得落肚 但都唔太好食⋯⋯
Ching講嘅金毛mk staff我都遇過
問多兩句d態度西到 唔講以為我殺左佢全家
又Dum碟又西面
唔係因為黃 我真係唔會去食
狗也不屌！！！

非打手 純粹有同感

早排我家姐先食完 好撚好味 食到勁飽

Push

佢贏哂劣食之塔嘅放題

推

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

樓豬隻蝦算靚

留名睇樓豬比渣狗式批鬥放你上網

任嗌

多謝你差啲奶野

呢間野都叫好食？
之前同朋友去食，落完單等左十幾分鐘啲野食先黎
啲牛柳成舊擦膠咁咬到牙都攰

呢間野好難食喎 啲串燒選擇又唔多

lm

隻蝦身咩事

兩間都食過

俾我再揀會食瀛豐，至少可以食生蠔放題

不串不散係堅難食

瀛豐至少正正常常

飲食真心難捱

仲有個廁所仲污糟話旺角啲公廁

根據經驗, 無論係咪打手都好
上得連登吹奏既都係屎黎
一黎打手一定係推介屎
二黎連登仔真係唔知咩係好食既野

又可以BLACKLIST一間

晚市幾錢

而家就解釋你聽點解再開POST
叫大家再試吓先囉

睇圖已經唔開胃
乾撚到

2020年仲有人食放題

下。。。會唔會

食過間串燒，有個芝士醬難食到唔玩，直頭會lur
佢一開始都爆場，咪老點喎如果真係好食係良知

呢間晚市一個人幾百蚊 但冇得碌卡

淨係收現金

自問都幾包容，但真係搞唔掂
服務係幾好禮貌，又有講有笑既

咁要罰到佢賣晒

呢d post 要推啦

不過刺身呢啲野真係食親都痛
除非日本啲高級餐廳

差D中伏
想去食

ching不如抵諗啲試多次睇下有冇改善

樓主你食開屎嫁
呢間都叫好食?

呢間真係唔好食喎，上菜又拖，食到嬲

單憑佢個所謂流水蝦連水道都冇條就唔會再食
你去日本食流水麵會唔會預佢成碗麵咁上俾你？

間野真係好難食..
同埋個老細同埋侍應都有大陸口音，我覺得應該唔係黃（利申：估的）

題外話
伙食工業幾年前去食係幾好食

大欖燒烤樂園係黃？

係幾好食嘅 同屎比

真，有個阿姨勁重大陸口音，見佢對啲客勁nice,但對啲員工就呼呼喝喝

串燒不如食燒烤堂

難食到仆街 你食開屎？

Google係黃

真係垃圾中既垃圾
絕對無冤枉

難食你就講名
好食你就得張蒙查查嘅menu
你都幾撚得意架喎...

黃店大撚哂咩
難食/服務差。我都會幫襯番好食/服務好既藍店

兩間都唔好食囉

啲人中完伏唔再去比你講到滄海遺珠咁狗都不屌

想屌

算啦瀛豐就算唔講味道
講選擇數量佢都唔會係一間值得encore嘅放題

間嘢難食到仆街 打手死全家

係 難食到仆街 海鮮又唔新鮮 執咗佢好過啦 老細無生意上嚟做打手？

賣廣告死返去fb個邊
垃圾post 拉

咁難食既鋪你講到識飛 你似打手多D喎

拉啦 打手黎

不串不散好食喎

今年食過最難食嘅餐廳
一係無味 一係臭嘅
唯一優點係仲係熱嘅

免費叫我去食都未必再去

清食開屎？

唔夠人好生意，
就屈人啲野難食，你做好自己啲虾先啦仆街
你啲流水虾隻隻都霉架仆街

兩個禮拜前試過，返屋企疴左兩次，永久blacklist！

咁又唔會
藍店就一定唔會食

但如果係普普通通既黃店同好好食既冇表態餐廳
我會揀後者

sor, 以為樓主真心推介

未見過咁差既蝦

即係點？不串不散 值唔值得去？

食開彩虹

樓主勁打手feel

打手

蝦

虾

圖顯示最平2XX，上openrice confirm la

咪撚玩啦 次次去親大欖都爆場
起碼人地檯檯都一條水道
唔撚會好似不串不散呢d垃圾水道都冇條就自稱流水蝦先啦

真心難食

不串不散 可以係拎得嗌外賣
（外送 自取都有）

拎得 - 外賣自取 平過堂食！
不串不散 (銅鑼灣駱克道)
餐廳地址: 銅鑼灣駱克道491-499號京都廣場9樓
=====================
「拎得」輕鬆嗌外賣👏🏻

咁撚on9

最後今晚

睇圖未食 都知好食啦屌

不串不散個老闆弱智嘅 幫襯唔落
之前大大聲話要請藍屍食飯

我6月都食過呢間
樓面冇staff ，啲野等超耐先上，支水都係有昆蟲，
成間野都好多油煙同油淋淋，枱同地下好多野食碎，野食好一般
唔會再去

親身食過 真係唔得
啲海鮮唔新鮮又冇味 啲串燒食孜然粉
食到半路中途火警鐘誤響但完全冇人停到 我係嘈到拆天既環境下頂左半粒鐘最後真係頂唔順得半飽都走左 幫襯過當支持左

第一次開飲食post 大家俾啲機會 我係打手我死全我覺得除咗啲牛比較韌之外間嘢係OK ge 純粹見到樓上樓下咁大分別出個post 支持下姐

死全家*

食過一次串燒最貴 野食上得又慢 海鮮又差 叫左一轉串燒下一轉熱門少少既又話賣晒 我已經食7點都咁快咁多野冇 真係不了

咪撚中伏啊連登仔

嘩個樣好唔掂喎
利申：未食過

仆街岩岩醒起佢有撈麵 垃圾到你老味 我最後係唔飽
一食落去俾bb仔食個d 溶溶爛爛仲要完全無味

係咪同一間就嚟可以組隊苦主大聯盟

瀛豐同不串不散都唔掂黃店都係咁話

樓主 做老闆唔回應一下？

唔洗咁緊火
價錢黎講 兩間都唔平
灜豐二百尾
不串不散星期五去所以貴啲 三百到
不過前者有副作用屙到仆街咁啦
其實兩間環境都唔好得去邊
地下都係污污糟糟咁 空氣又焗焗地咁
食物質素 兩間都食過 不過不串不散好食啲
我諗樓主都係有個句講個句 試唔試都係由大家決定嘅

要置頂